# SRV_Maintenance

## Name
Maintenance de Serveurs Windows 

## Description
Automatisation des points de contrôles lors d'une maintenance de serveurs Windows

## Usage
Windows Server 2012-2022
Prérequis : powershell 5 minimum
